## Exemple d'ús de tipografies (pt1c)

Importarem fonts al navegador.

Font Anna Vives.

https://www.annavives.net/ca/descargar/

¿ Com importar-les ? 

https://www.codigovisual.com/incrustar-cualquier-tipografia-en-la-web-cada-vez-mas-cerca/

¿Y cómo convertimos nuestra fuente a los otros formatos?. 

En http://www.fontsquirrel.com/fontface/generator N

Nos ofrecen el @font-face Generator

## Exemple d'ús de web filters i combinacions de colors (pt1b)

Web filters logo IOC

https://codepen.io/ioc-daw-m09/pen/GoXmrb?editors=0110

